[KPOP] K-POP 2021討論區(22)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

Lm

希望Brave Girls可以perfect all kill+拎到人歌

爆post了 lm先

睇人聽歌係真

Lm

留名

lm

記得唔好用蝗語

上個post講起RAVI作既歌
當年VIXX LR首beautiful liar好聽

之後首whisper都好聽

舊年成年得40幾個post，今年三月都未過已經開咗一半

登櫈～登櫈登櫈～Brave girls～you ready?

Bully 101嘅威力
李娜恩同小惠

TWICE呢個推POST神器都要讓出C位

原諒左娜恩了

深夜推金廷祐時間

之前d post啲人仲話呢隊野無可能變exid

下星期會唔會真係有一位，期待

the show, m countdown 都有機

【N】PD48#李佳恩將出演tvN新劇《High Class》正式開啓演員活動
組合After School出身的李佳恩確定出演tvN新電視劇《High Class》。
《High Class》講述了大韓民國0.1%的上層女性完美生活背後隱藏的謊言和偽善的危險謎團。
李佳恩飾演的Rachelle趙是加拿大僑胞出身的HSC國際學校教師。教師只是她的職業，下班後一律斷絕手機聯繫，專注於自己的休閒生活的工作與生活間的平衡非常確信，是個性格高冷又出乎意料的人物。

lm brave girls要拎到1位呀

【體育chosun】[ROSÉ今日SOLO出道]ROSÉ的SOLO單曲專輯《R》音源終於將在韓國時間今日下午2時公開。專輯的主打曲是《On The Ground》。對於作為SOLO歌手站在另一個起點上的ROSÉ來說，這意義非常重大。YG方面介紹說："這首歌歌詞內容是'雖然一直望著更高的地方奔跑，但真正重要的價值在我心中'。"

華麗陣容的製作團隊為她提供了後盾。從BLACKPINK出道開始一起合作的YG The Black label的代表製作人Teddy和24，還有現在在全球音樂市場備受矚目的實力派創作歌手們一起參與了她的歌曲製作。

YG方面自信地表示，在他們的合作下誕生的ROSÉ新專主打曲《On The Ground》會給聽眾帶來新鮮的快感，特別是Highlight部分讓人印象深刻。ROSÉ將於音源發行前一小時通過《COMEBACK LIVE》與粉絲們見面

LM

Spotify終於有返哂啲歌 但有啲OST仲係灰左

Back in March of 2017, Minyoung made a promise saying, 'If we get to number 1, I will even shave my hair. I can shave my eyebrows too and will promote wearing a wig.'

連燈講無可能=100%可能

唔怪得出現元斌自己魔咒實出事啦

玩大左

心諗4年後竟然先中

可以買定假髮

所以d人話CLC錯過咁 La Vie en Rose就錯過咗大紅嘅機會，真係得啖笑

係因為IZ*ONE呢首歌先會紅如果CLC唱咪又係冇人識

利申：唔係呢兩家嘅Fans

我都覺 主要clc無咩星味，唔會特別留意

好想聽yeeun rap個段

Knock Knock perfect all kills 69 hours
Rollin’ 依家3 hours，如果逆襲埋就一時佳話！

真心咩我覺得pepe好柒喎
心諗雨龍幫佢地排隻舞咁奇怪

其實Pepe唔差
隻歌中規中矩
但只係個年新人好勁

其實剪嘅話都開心嘅
始終大家都知係因為有好成績先會剪會體諒嘅

我就最欣賞守承諾嘅藝人架啦唔知韓國人係咪咁睇

利申：我覺得剪咗會對形象更好

我覺得LR最正係首side track “today”
一樣都係Ravi作曲作詞嘅

不過佢寫嘅歌入面最鐘意都係請夏feat嘅呢首

歌詞都好有意思

剪左話題度又會上升
不過佢地唔係計劃夏天回歸
剪左啲頭髮生唔生得切

theqoo熱貼｜徐穗珍被害者姐姐分享了徐穗珍與被害者對話內容

本來替穗珍著想 是公開人物 還挨了很多罵 所以想著就這樣接受道歉就結束了 給點了果汁，聽了和妹妹的對話，這種想法一下子就消失了。用完全厚臉皮的語氣說“我也讀了幾次你寫的文字好嘛？但是想不起來”。

做埋假髮代言希望佢D公司今鋪生生性性

支持家姐繼續狙擊小惠 D態度真係不知所謂

210303 玟瑩IG更新 :
我現在真的太開心了 都要不能呼吸了
但是
在音源榜單上升的時候總是發來這個..
快樂和恐怖是一起的
啊.. 是4年前了...
請救救我
Rollin' 別聽了

羅PD feel

其實RAIN只係幫佢哋改咗其中一個動作 係佢去睇CLC拍MV嗰陣講
副歌嗰度 睇MV同睇舞台就見到個分別
我真係幾鍾意首出道歌同後續 但港女入之後嗰首high heel真係唔知想點

屌
但最後都係去左冰島
又幫winner拍左團綜

Gchi Minyoung
睇人pk最開心

等睇找數

剪短髮或者假髮都OK嘅

或者係蝦過好多人
都唔記得你邊位
但佢串到咁係咩事

羅PD: 求求大家唔好再subscribe 15夜 就黎要送秀根志源上月球了

4:50 有講到個IG PO

We Ride逆行被Rollin’頂住咗！

先唔論CLC有冇星味
韓國一堆普普通通既男團都紅得到啦，有啲仲要一曰就賣到幾十萬張碟，一CB就洗哂Twitter，中輸日輸過十萬話咁易
大公司岩時機迎合到現時市場口味同有前輩carry就紅到
洗鬼所謂星味咩
不過有jer可能唔同啲

CLC最錯係冇玩Queendom
論資排輩同迫切性，佢地果陣點都有需要上過小惠小娟團
CUBE呢下真係神操作
寧推原本都有知名度上緊位既團都唔推出道霉到依家既團
抵佢地13年開始柒到依家

有冇諗過係queendom唔想要CLC
咁霉點有收視
其他都話曾經紅過下 CLC冇紅過

真啊
我係Mnet都會想請(G)-idle啦
gimmick多好多

佢地應該上到road to road to queendom

依家先知原來佢作
個MV都拍得好靚好好睇
上個post有人講男idols長頭髮好睇
其實Leo都留得幾有型

明明得共狗何來有港女

我係咪old news左？ Spotify啲歌好似番番黎啦前幾日已經有epic high今日有番gfriend

下次寫返前港女 順手得滯

依家gimmick仲多

講真
歌黎講 black dress 仲好聽過La Vie en rose

最慘係鬼怪係4m 解散後出
成個觀感對追開上代團都唔係咁下
咁當然下次Cb 出where are you 又係一個千年不解之迷

好正

下＝好

High heel我幾鍾意喎
clc仆街嘅主因唔係因為公司內部權力鬥爭導致策劃風格前後不一，本身又俾唔到咩節目資源去捧佢地咩

咪 上幾個post我咁講俾人屌話ment好撚錫clc
話再有queendom佢地係第一人選

要收視既話唔請再紅啲既團上去？
唔敢講冇關係
果陣好大機會都係CUBE主動推小惠團上去先架啦
果陣擺明係主捧

旴旴喺Kpop post真係一個不可或缺嘅存在

Mnet真係要搵都係ioi嗰幾團先啦

死臭閪

Road to queendom就有份
應該搵clc wjsn dreamcather gugudan if未散（現況係兩隊散咗兩隊未散）

個陣請嘅女團都算紅啦喎
G-idle係裡面人氣都唔差
係咪要搵blackpink同twice

係 前者適合clc

WJSN DC fanbase同CLC fanbase點比 CLC首周1萬 DC預售都唔止1萬

事實就係road to queendom都唔會搵佢地

唔知有無人貼過 班工作人員根本係車厘龜既忠實支持者

紅歌唔紅人…

尋日同Kakao簽番全球約同韓國約 Kakao跪左俾佢入韓國

因為個陣冇一位
同埋overall都係唔紅

可以同stylist傾定點剃

要女仔剃頭真係會喊死，或者剪個型格style剷少少都叫剃左

諗起MINO剃頭

遲啲epik high同IU岀新碟，唔知佢哋有冇份反映呢

SPOTIFY下架果日TABLO已經屌過話點解公司之間既問題成日都要拎歌手去祭旗

其實係樣子問題

izone一個真真打低曬成隊clc

講好兩年半就兩年半啦 好肉酸阿大佬

屌 仲遮住人哋金僮

個時(G)I-DLE就出
Cube咪冇點push
同埋之後又爆edawn 同泫雅,小惠同Hui
所以先冇咗個momentum

主打都全英咁勇

一個女團紅咗2年半仲想點

都係果句 101 202兩團都續唔到 你IZ*ONE憑咩
好聚好散唔好咁肉酸啦好無

大家真係好色brave girls 琴日嘅stage連20萬view都冇，relay dance 已經今日有望破百萬了

日日聽 日日睇

1. radio (rollin)
2. radio (we ride)
3. MCD STAGE
4. 牙雨條片
5. relay dance

戴個光頭套算啦 無頭髮好慘

光頭套上驚六
宣傳到又叫做找數

無追POST

遮到我bomin bb

建議係咁睇班男FANS入黎
之後牙雨(????)個反應

好撚正`

ROLLIN ROLLIN 呀~ ROLLIN ROLLIN 呀~

呢個又乜事

諗起dara剷半邊

我會話OMG,Lovelyz未上QD之前有知名度同少少成績，但同紅仲有少少距離掛？
再紅啲既團都未請，又或者冇心請

IZ*ONE FANS出卡車廣告抗議解散

仲要明造假..

旴旴謙虛啲

寶寶早晨

艾get絲mi打!!💕

Brave girls 上綜藝同電台行程表
唔知上唔上到今日音銀？

上啊 見成員ins有講今日音銀見

香港人講ig

對唔住

大家都係造假 X1就要散佢哋就唔使

又魚旦論

排隊啦…

屌 咪遮住我僮 202咁紅都續唔到幾時輪到你地班造假團 翻歸啦

規矩係咁就係咁
點解係IZ*ONE例外

規矩有寫完約後唔俾續約?

好多三大女團fan唱衰izone打擊對手

就係諗起佢 剃完都幾好睇無咩野，造型師明顯諗過度過

規矩唔畀所屬公司完約後回收成員歸隊？

如果人地deal成咗係你唔知呢!??

如果冇deal成過呢？因為根本就限定時間

都要問下人哋公司肯唔肯先得架
咁睇得起自己 fans對公司嚟講係atm嚟

冇deal成咪返原公司咯，而家有咩問題!??

支持izone重組出12人小分隊

唔畀㩒

好奇問下
如果寫sns a唔approve?

笑咗

當然可以 用sns仲好
一個字包括曬ig twitter個類

sns係social networking services 嘅縮寫 ok掛
唔計支語 但就唔夠specific？

Starship 真係睬你都傻

Oh My Girl 本身實力唔差，但差左d運，QD前人氣都比CLC好。
QD想請唔同世代女團玩，樸春都請，點會新團唔請，果時ITZY又可能未夠主打歌玩，所以(G)I-DLE會優先請，但如果cube出CLC，Mnet應該唔反對掛

齋mon post…唔敢入去say hi

架車依加好似停咗喺CJ
啲韓飯笑話 明明最想永續搖錢樹嘅係CJ
最反對係ss 點解要停喺CJ

諗多左，就算無gidle都只會係另一隊冇咁新嘅團，舊團嚟講clc 成績同omg lovelyz差太遠⋯⋯

我哋Stay:

人哋道咗歉你仲想人點ar…

其實佢地有冇諗過有成員唔想繼續架

一陣就睇Music Bank

omg 有closer 秘密花園(仲要爭少少上音源一位)第五季 lovelyz有ah choo
CLC雖然海外紅啲 但喺本土唔多掂

衝呀

班dc仔真係好7

今日music bank係咪冇1位後補？

韓國Taylor Swift

Gone好似好聽啲

OMG有音源撐腰
Lovelyz有死忠銷量
CLC 乜都冇

我都覺 gone幾時先會出mv

班IZ*ONE 藍屍就係想永續

理得你成員想唔想繼續

有人唔想繼續藍屍就玩排擠

Hea hea地咪剪短佢算

CJ分一半錢梗係想續啦
但係啲女分錢要÷2 再÷12 再同公司分帳(重未計aks分嗰份)
有啲後路嘅 都真係未必想續約

路些首歌咁短嘅

個mv好貴咩

係囉覺得gone 做主打會好啲

炸車嗰下唔平

首歌麻麻地...

燒咗架limo喎

打比菊花問可唔可以剃

擺係最後冇乜點留意

依家先知佢首solo係英文歌

似avril lavigne多啲

0:25開始嗰幾句 blank space嚟嘅喂

淨係聽teaser果句已經覺得勁似

頂係一撚樣

真
冇gel好岩新西忙內
有gel就岩返idol style

改名未

唔捨得上一段情…

諗住睇車厘龜直拍
一入去見到32萬點擊 癲

relay dance 已經過左1M

真係一樣

On The Ground Melon空降 #2
Gone Melon空降 #4

Melon空降
#ROSÉ# 2位 收聽: 35,173名
收錄曲Gone 4位

KPOP藍絲好厚顏無恥

Rose唔知過唔過到逆襲團

我就係睇完relay dance再睇直拍
佢地成team嘅live都係得21萬點擊

【Q】SEVENTEEN珉奎追加立場文
大家好，這裡是Pledis娛樂公司
下面公告關於網上發佈的Seventeen成員珉奎學生時期追加確認的內容。
我公司與將上同個補習班的故事發帖的人進行了多次交談，確認了追加的事實關係。通過這過程，互相確認消除了對本次事件的誤會並就此了結。
與藝人無關，作者個人在初中時經歷了許多事情，並表示是為了告訴大家初中時發生的事而寫了文章。在那個過程中寫到了在補習班裡發生的事情。
對此，藝人表示，雖然當時曾有過和補習班班的男同學們一起開玩笑，但並沒有故意讓某個特定的朋友感到痛苦或丟人。”但如果因為過去本人的行為，讓發帖人感到了不便或感到疲累的話，對此表示道歉。
發帖人對此接受，並且從和本公司第一次交談開始，就表示了不希望因本事件而導致退團或活動中斷。
我公司為了讓發帖人首先確認上述立場文內容而與其分享，發帖人確認了內容後表示了同意。 因此，我們希望不再發生因本事件引發的或大或小的爭論而給發帖人帶來損害。本公司已與公告內容上可確認身份的人完成了所有的交涉和討論。另外，對於身份確認可能與否不明確的其他事案，我們也在確認事實關係之中。追加確認的事項將在今後另行通知。

咪係

呢兩首邊個作？melon冇放資料

1. On The Ground
Produced by 24, Jon Bellion, Teddy Park, Jorgen Odegard & Ojivolta
Written by Jon Bellion, Teddy Park, Raul Cubina, Jorgen Odegard, ROSE & Amy Al
len

2. GONE
Produced by 24 & Brian Lee
Written by Teddy Park, Brian Lee, ROSE & J.Lauryn

又follow up得幾好
但佢最尾個句 即係svt會開始返活動未

藍絲：我哋簽咗約！ 你哋冇簽係你哋問題！ 關我哋12個寶貝撚事

但其實重點唔係因為師兄師姐續唔到
所以佢都唔應該續
而係
佢依家明知自己係造假就唔應該續

已經唔係同jennie首solo比
而係冇先行gone咁好聽
同埋竟然兩首都英文歌lol
但mv影到rose好鬼靚

死都要留翻後面pat 頭髮

覺得SOLO好聽啲

呢首都好聽
但鍾意Gone多啲

就係咁既意思 我表達得唔好
紅到師兄師姐咁都係要如期解散 更何況你係造馬團本身已經名不正言不順？
合約講左係兩年半 而家傾唔掂數咪如期解散囉 關魚蛋論咩事

攪清楚重點咪? 係Mnet同某幾間公司造假，再者佢間公司有冇份都冇人知，就算有嘅，係咪公司高層有事就要全體落鑊??

平時就12個係一體 而家就話就算公司高層有份造假係咪就要全體落鑊
好難捉摸呀

公司高層有份 咁靠造假出道既咪就係既得利益者 唔洗負責呀而家？

佢地大方向都係攻美
不過以為佢主打會有少少韓文
Lisa 應該都係全英
團體主打應該都係大量英文加少量韓文

而且話出道個個排名一早就定左
會唔會係有公司可以走得甩

又係啲咁嘅歪理

我有講過12人一體咩? 我都預咗有人唔肯架，再者，呢啲都唔係你吠兩句就人地唔攪嘅事嚟，要睇嘅就會有人睇，過去2年半已經話咗俾大家知

無一個係無辜 支持如期解散

應該ok
sns叫法好似日韓都用

知唔知點解D人咁反感？就係因為你地班支持者咁理直氣壯呀
造假都係經法院認證 仲要講咩要睇既就會有人睇 如果真係咁又點會無乜團體廣告同代言？明明呢D先係最賺錢

你反感咪唔幫襯甚至殺佢佢咯，鬧我jm9啫

又係你自己衝出嚟又問人鬧你jm9

如無意外

應該係ateez贏

我都冇諗過有班on9仔亂入嘛

我睇rose粉絲話佢係想用最合適嘅語言先至揀英文，咁可能lisa嗰個係韓英文可能性大啲。

點解呀

target係黎緊人歌
show champ

好大機會

Brave Girls 上柳熙烈寫生簿

有名你叫銷量銀行

SEVENTEEN成員珉奎相關進行事項公告
大家好.
這裡是Pledis Entertainment.
網上發佈的SEVENTEEN成員珉奎的學生時期相關追加確認內容公告.
和本社藝人上一個學院的這位發帖人多次交談後追加確認了事實關係.通過這些過程相互確認解開了對於這次的事情的誤會.
發帖人在中學時期經歷了很多和本社藝人沒有關係的事情，為了讓大家都知道當時在中學的事情所以寫下了這些文字.還有在這個過程中也說了曾在學院裡發生的事情.
對此，藝人表示 當時雖然在學院和同一個班的男生們一起有開過玩笑，但是沒有針對某一個特定的朋友進行故意的欺負或者讓他難堪.但是對於過去因為本人的行動而讓發帖人感到不安或是辛苦的點感到抱歉.
發帖人對此表示接受，從和本社第一次交涉開始，就表示不希望本次事件演變成退出團體或活動中斷的結果。
本社事先與發帖人共享了此內容，以便確認上述立場文內容，發帖人經過確認後也表示同意。 因此，希望不會再出現因此次事件引發的各種爭論，給發帖人造成損失。
本社已完成與以上公告內容上可確認身份的人員的接觸及討論。 另外，是否可以確認不明確的其他事項，目前也在確認事實關係中。 對於追加掌握的事項，以後會另行通知。

有人CUT咗車厘龜嚇親嗰8秒都21萬view

真心有氣質

P社終於做嘢

好紅 大把團都未上過

tvN綜藝《 #SixthSense #第六感》照原成員原樣製作第二季

劉在錫、吳娜拉、全昭旻、Jessi、Lovelyz美珠，第一場拍攝預計於4月30日進行，共12集

如果係咁，Lisa應該唱泰文

佢唱中文都唔見得佢會唱泰文

其實由rm 可以全員上

都知佢地真係好撚紅

普通歐美歌

前成員依家都唔知咩滋味

佢做咗kol 好似幾搵得
應該無後悔 其實嗰個moment離開都好正常

真係紅了
CUT返以前啲MC片一日都20萬view

講起驚六 想睇節目估Rollin’歌詞

其實正常 仲可以等得幾多年
無得話後唔後悔啦

應該係見上次防彈英文歌都紅所以跟

都啱，有個仲搬出咗宿舍，希望公司好好把握機會，呢個時候爆紅根本估唔到

收聽算唔算高？

要韓國音源好要唱韓文歌

睇台仔話勇敢兄弟作為老細係鳩鳩地 唔太識捧

因為Ateez有銷量

如果唔係撞正有團逆襲已經ak 唔好彩

都唔駛經台仔把口先知

千算萬算

已經過左iu 以為搞掂 點知

以為冇野可以阻到rose添

覺得rollin好loop d
on the ground 好似taylor曲風 同埋佢唱歌好尖呀

Yg冇得出ak大字報

實時同IU咬住

同埋Brave Girls可能有一位效應
所以應該拎到週冠甚至月冠

直頭可以開班教下其他公司點做公關
最後有寫比左對方睇無問題先出篇notice同埋講埋唔好帶來傷害比當事人，比人感覺唔係單企係自己藝人果邊講野，有尊重對方

最後果句似保險寫埋，剩返的係搵唔到人的
17應該未咁快cb？

未必
ATEEZ 唔in Melon,Genie
所以有機會自動排除

有機會係IU vs BTS
或者Brave Girls爆放送

原神好似動漫人物…真撕漫男…各方面都屌打Theboyz個廢柴fake face center…

話晒公關部係P社少數正常運作既部門 呢D咪抵讚囉
CUBE唔該你學下人啦

本身新一季團綜3月份開播，呢兩個禮拜停咗
4月日本cb啊

藍屍：
12個缺一不可
每一個唔准各自返自己公司
只可以永遠IZ*ONE活動

賣成30萬音源唔會連TOP 200都入唔到掛

真係睇人 baek yerin 全英專都好好成績
但一大堆唱r&b既歌手韓文歌成績好 英文歌喺韓國就冇咩水花

Melon,Genie Top 200全部不入
係睇Bugs有冇

Bp近排咁鍾意同d鬼佬合作出歌
但感覺上好似blacklabel自己作個堆仲好聽

希望Brave Girls會一位

早個禮拜有人見到佢哋拍緊嘢
好似係mv 應該都差唔多㗎喇

外網predict Brave Girls個分有d低
好感分應該有800
始終係逆行,路人認知比較多
IU/BTS放送一定低
Brave Girls 有1200分放送應該可以了

上個禮拜唔係話係hoshi solo mv咩

參考用，今日個獎係計3月1至7號嘅分，嗰陣音源未上到咁高

都已經唔係PR唔爭氣
係小惠唔爭氣
我係唔記得呀 你吹咩

Cube 簡直係DSP二世

恭喜小惠重返C位
李娜恩證實一切

Yes! I want some NEW FACE~~

旴旴一腳伸佢落床

blacklabel仲有somi要養

原本係AKB Center 中心站位 好多年
然後pd101開始係到揀Center position
啲支那狗之後抄人搞選秀就係到屍位屍位

邊度得嚟嘅消息 真係第一次聽

01:25 every day every night嗰節最似

真真你是咪仲嬲緊我但我是真心鍾意迷的仲很鍾意你

旴旴你唔派膠嗰陣時都幾正常
識分好多蝗語

認真咩

笑死 小惠自己都豬隊友嚟 如果佢覺得欺凌係緊要嘅點可能會唔記得就好似佢會記得自己食過一次煙咁 印象深刻咪記得 當佢真係唔記得 咪暗示緊佢唔覺得欺凌係值得佢記得嘅事囉除非佢老人痴呆/ 失心瘋 唔係唔記得都幾難說服人

無論我點膠點曳法 我始終都係一個香港人
將蝗語趕盡殺絕
我係香港人呀hi

連登啲死毒撚妒忌我祐成日負皮我

繼續推

Shotaro跳舞好勁

仲有負皮即係仲有人係未block你
是關心你的一種表現喔💕

唔好要小妹單機啦
請前輩們多多欺凌小妹哦

日本仔簽售啲片 好可愛

不如禾地一齊🚬鬆鬆佢??

第一次正皮你

旴旴唔想知😗😗

其實somi可以入埋bp 做門面

陪緊禾祐戒🚬 不了
圍毆小妹算啦

條女真係痴撚線 佢咪再出黎扭屎忽唔該

聽完rose兩首歌
好失望完全無kpop氣息
仲要首歌本身都唔係好特別
個mv雖然話歷代級製作費 但我覺得一般

有無人覺得佢越睇越似金裕貞

所以都係當做蝗語處理？

咁撚串
韓國網民繼續追擊

不過好似到時會有舞蹈嘅編排係唔知點解mv cut曬

我都覺得依家啲歌我唔係覺得唔好聽
但係好多時就冇自己鍾意嗰浸kpop味

普通鬼佬歌

Center, C, 企C 都唔算 (我覺得)
但用C位嚟形容Center就一定係蝗語

音銀Music Bank Live

旴旴真係博學多才

9成9係因為支那人唔識讀center先叫c位

原post del咗了 係真就好

好可惜！Rollin’ 只有8個鐘perfect all kills，被另一首歌取代！

Do姐你呀…
啾咪啾咪啜卜啜卜muahmuahmuah

嗰幾日有目擊到其他成員嘅人 不過唔知係唔係同一行程

個mv又係車 廣告牌
Yg都用咁多錢搭佈景 可唔可以比啲新意
你唔悶我都悶

7左

完全同意 普通鬼佬歌一首
市場重心放哂係歐美

希望續唔成中國成員值得更好，返強國做大明星

music bank 候補係 Dynamite同Celebrity
人歌見

超晒預期啦

blackpink d mv設計冇新意好耐喎

1q題 小惠食齋
猜一成語

秒

已經好開心

ATEEZ真係
30萬銷量都不入

都係嘅 係都另一個中國人出先啦可

支那人讀乜都要將英文改做中文講

呢套正
雖然真係純睇大神vs四個女人

其實現加太多韓團出身翻翻去嘅大陸人
已經冇哂啲優勢
醒目嘅應該兩邊走

之前solo成績點？完全冇㩒過嚟睇

無恥做假團

勇敢兄弟係真係戇鳩

第一季集集都有追
每次都笑到噴飯

bug前200都入唔到
佢地仲要勁多海外粉喺度刷genie
咁都刷唔到

個問題就係好無恥
不過wizone唔會明

正 成班囡勁有火花 吳娜拉繼續做燈神

冇用

音源唔in係硬傷
太著重海外
本地幾乎0認知

唔係上得kd就一定會火箭式上升
大家係咪唔記得左lovelyz
簡直係受害者咁款。

但d game勁悶 順睇嘉賓同佢哋

如果唔係武肺 本身pledis都係打算咁做
仲好醒地因為限韓唔可以出現韓國人 揾咗美國國籍嘅去支那打歌 不過都係18年嘅事了 依家限韓無咁勁 啲韓國人都接多咗支那job
嗰兩件捧到咁喺支那都唔係最紅 好心收皮啦

韓國成員唔去得支那都仲有個打機節目

見到佢開心咁表演，真係畀佢感染！

Lovelyz頭兩場揀歌搞到自己柒左姐 做番拿手野咪幾好
佢地cameo個舞台我有時無野做會重睇

今日先睇完moonlight

原來退貨咁高

好變態

所以人只要夠無恥就自然會無敵
Wizone Motto

wfc啦 出嚟畀支那fans打飛機話好重視支那成員+佢自己開心咋嘛

Queendom d舞台真係好正
我成日都睇aoa舞台

5位 tail 4位rollin 3位 dont call me

我係omg destiny同secret garden

少女時代竟然冇perfect all kills?
EXID逆行後都無，咁brave girls算唔錯！

係好叻

音銀好似任一音源榜唔IN TOP200連侯補都無

少時音源不嬲唔算勁
知唔知以前pak有幾難
成11個榜實時+日榜
仲要有幾個垃圾榜會not in

王生！你點解每句留言都咁激動！都用感歎號！！

佢啲剪接睇多幾集就好易估

bp今次係咪咩面都冇晒

其實brave girl今次逆襲可以話係最勁嘅一次
2星期升到1位 pak埋
exid係用左2個月時間去到melon 1位

以前仲有留意嘅時候聽過廢嗰個首cover定solo,唔知係咪韓國producer唔識教佢唱中文歌，都幾撚難聽吓

認同

係 有特定要求
本身都有諗過可能bug週榜入到前200
見有連登仔實牙實齒話會拎一位
即刻知佢地冇份lu

twice咁高

屌 真係好撚燈

多謝我啦

BraveGirls咁早出既

r9爛lin

有名你叫連燈

我聽omg destiny會聽到眼濕濕 唔知點解有種好淒涼既感覺

三行詩先on9

睇咗好耐先知呢到網球場嚟

有開咪喎

咩係a妹?
Ace?

你咁好人屎幫佢諗埋原因

Ariana Grande

唔係
要入是但一個top 200

以前Up10tion/Astro都可以靠bugs呢d入候補
講真入候補唔難

係咪有其他行程放前左？

ariana grande

以前真係勁多廢榜

salute to 車厘龜

CY world,Mnet搞到少時冇AK

佢唱韓文都係咁 唔知做乜要唱埋曬啲鼻音假音

本身首歌啲歌詞就好淒涼
加埋韓樂改編 第一次睇真係哭撚左
同埋yooA都好慘 因為腳傷要企喺角落頭

好記得以前個monkey成日同其他榜唱反調

首歌似2000s hits加埋段不倫不類嘅edm riff

妖 呢個垃圾榜 見到個名都嬲

竟然
咁Justin Bieber係唔係叫J仔?

賈斯丁比伯

而家打歌應該全預錄

預錄架喎
會唔會係有WE RIDE

一首歌 130hrs

叫小賈絲汀
賈絲汀係justin timberlake

小賈利申9up

支那連Pengsoo都偷

笑左，羨慕我們的鵝

我期待緊勝熙SOLO 點知yooA仲早過佢
仲要首歌其實麻麻地

cls 佢哋成日叫韓國人偷國人
依家係邊個偷邊個啊搞清楚喎

之後上完Kingdom觀望下韓國本地反應睇下會點

咩全體落鑊呀
咪俾左佢地團體活動到合約到期囉
仲想點呀
依家係唔想造假團繼續活動落去咋嘛
咁貪心做咩呀
入邊有兩個人本來呢一切就唔屬於佢地
依家都冇人問佢地攞返
而係唔想佢地要更多

BAEKHYUN DOYOUNG - Doll

真係好正

通常都係Ace/主唱 solo先
YooA 應該係Ace 人氣好似係top2？
所以佢solo先幾正常

幾清新
但啲向日葵好密集 睇到我好怕

最大個個96

但同期嘅2NE1同sistar 都得喎！

原來連團體節目都叫停埋
最嚴重的都搞清楚晒，依家應該無事慢慢會出返黎啦
日本cb先都好，fans又有野追，韓國人又無咁留意

慣咗

今日係iu贏

佢個笑容真係好有感染力好正，睇到都覺得開心左

應該佢地嚟緊都卡咗係呢個時數冇得升㗎啦

第9個1位 一首歌仲多過其他solo既一位

今天solo出道的ROSÉ 加盟IU，泰妍，Yerin Baek成為melon 24hits的女solo藝人

車厘龜Ending妖精無得輸

咁音源的確2NE1同SISTAR>>少時

做咗結尾精靈！

因為少時音源最勁嗰陣 ichart有個榜係冇sm啲歌

車厘龜個笑容真係好正

好charm

真係成為下一個EXID

Rollin 越聽越興奮

YooA係Ace嚟 所以佢solo先好正常
我自己又覺得佢solo幾好聽 幾啱佢

行山野餐必備bgm

首歌咁好聽咁大件事無人講咪我講囉

好大年紀

米癲拉

最尾真係笑得幾可愛

嚟緊四月先係Nuest cb 應該冇咁快到17

你個名

翻查紀錄，原來Wonder girls 十周年紀念歌Why so lonely都有perfect all kill，原來唔係JYP寫嘅歌！

咁JYP女圑就差ITZY 未攞過PAK嘞！

前日後補ateez對shinee
Ateez其他項目都幾高分
但音源零分
個下shock 佐
一直以為佢哋ok出名

下星期音銀預測

應該有機

YooA全能跳唱rap

幾q

rollin 收聽上到50萬
同場加映 rosé melon 24 hit #23 收聽15萬+

海外就出名
韓國？

呢個認真好笑 大佬呀 大家生活環境差唔多 啲問題都係咁上下架啦 得你地中國人先識用腦解決嘅 唔比人地用腦嘅 古時通訊唔發達就任你吹姐 而家資訊咁發達 仲咁光明正大偷

核突支那style

佢地啲fans 不如買少隻碟 整番個genie account 刷下音源 如果唔係佢地哥哥永遠都攞唔到音銀一位（不過可能玩完kd 之後會入到都未定

我反而覺得逆行keep到兩個月先勁 利申當時對kpop 0認知

8k Rollin

咁音源排名比較仲要睇埋當時有咩歌 聽歌既人普遍多唔多（即係所謂既大盤）
同埋以前既ichart同依家都唔同啦 以前多咁多不知所謂既音源榜

勇敢兄弟係咪窮到連一件好啲衫都買唔起連續兩日都東大門look打歌 好橙

係izone唱紅左首歌
就算la vie en rose比clc唱 都係會霉

強國台灣繁簡中文寫衰韓國果啲內容農場文真係有人會信

屌 原來防彈仲係到

真 霉人唱咩都霉 唔關歌事
畀izone唱少理阿爸都會紅

咩泡菜咩韓服來源國喺邊我唔知
我淨係知武漢肺炎來源係中國

上星期仲贏到啦

唔想洗錢落佢哋度啫

係講緊第二個

見咁多人講
睇下個逆襲條片 （成班士兵痴咗線）
睇完聽完 又無咩特別 啲女又唔係特別靚好明顯有兩個大整tim 舞又簡單
而且唔覺得特別好聽 係rolling個段 loop 得幾入耳
唔明點解會咁神

但依排睇youtube, 等打機個時 搭車個時 都想噤嚟聽下 好似有種魔力咁
真係好神奇

最記得車厘龜個笑容

冇攞返以前的衫嚟著都算係咁

冇錯
但係brave girl呢個都笑得好似

0:00 原來佢喺香港住過同讀過國際學校 講中文佢就話唔係幾好

中国人淨係識攞以前嘅文化嚟打飛機

佢地話自己已經有700果隻企鵝點解仲要抄

班戝種蝗成日偷換概念講中國五千年文化 以前撚有中國呢個概念咩
新羅對應番係唐輣呀 唐朝同中國有乜撚野關係呀？
後來朝鮮時代對應番明朝清朝一樣同中國無關係
成日拎五千年文化黎打飛機 實質係一班字都唔識多隻既陷家剷

覺得笑起上嚟都有d似果位

好佩服跳唱都稱得上好嘅idol 現役女團中好似都唔多

其實主唱同短髮兩個本身已經resting bitch face
喺舞台上都冇乜表情 唔係幾夾首歌
車厘龜個笑真係killing point

請夏同佢 仲有Seulgi

係魔力

好agger

同埋因為個濕鳩武肺 冇撚晒d演唱會
見返d army個反應同氣氛 好撚正好撚懷念

好想去現場鳩嗌

分到邊個打邊個

有冇外國人會聽紅歌同睇抗日劇？
冇就收嗲啦 日日話中国文化輸出

嗰po推得咁快就知小惠又有新嘢update

病毒文化大輸出

輝人 隱藏Main dancer
如果queendom mmm揀佢做跳舞代表 應該會俾到驚喜好多人 不過佢果排唔舒服 雖然就算身體冇事 以佢咁怕羞嘅性格應該都唔會出

據我所知請夏喺ioi時代同Yooa初出道唱歌都麻麻 兩個都係主舞 但不甘於跳舞好就夠 唱功都有咁大進步真係好正

輸出劣質文化
抖陰

YooA cover u go girl真係cls勁stable

仲有同Mimi喺good girl嘅checkmate

係 但冇正式音源
我覺得仲好聽過原本個version

請夏101 bangbang都爆到上高音
不過跳舞太出 唱歌無咩人留意佢 ioi又有兩個主唱
真係靠Solo之後場場商演練出嚟
依家bicycle隻舞咁激都開到live

強國劇擺上netflix免費播都冇咩人會睇

有冇人驚馬頭

冇人理旴旴

大陸劇外國d後生會睇

韓國人都睇

走咗去google 睇下打歌衫到底幾錢

今日呢件有牌子，特價唔駛港幣500蚊

輝人真係隱藏Ace黎 唱歌好好聽之餘我覺得佢係mmm跳舞最勁 不過我估除左佢個排唔舒服仲有人氣無玟星咁高所以先出玟星

【MBC獨家+熱帖】瑜鹵允浩在非法娛樂酒店與女服務員喝酒並因被警察管製而企圖逃跑
東方神起成員瑜鹵允浩違反防疫守則，晚上10點以後喝酒被揭發。當時警察出面管制，同在場的人與警察發生了肢體衝突，允浩試圖逃走。警察正在討論以妨礙公務執行嫌疑對同席者進行立案。
該酒吧是位於首爾江南區清潭洞的一家商業街建築。 4樓沒有招牌，外面圍著不透明玻璃，內部也看不清。裡面是長長的走廊 兩側可以看到多個房間，隨時有女性們出入。如果之前沒有訪問過或者事前沒有預約的話，是不能進入這裡的。
職員說該處的運營方式是會員制，且只接受預約制。該處在管轄區廳登記為普通飯店，但實際上是非法娛樂酒店。
瑜鹵允浩在這里和3名熟人，還有女服務員一起喝酒到午夜時分。當時有幾名女服務員還不清楚。
警方在午夜時分趕到，友人為了幫助瑜鹵允浩逃走，與警方發生了激烈的肢體衝突，在此期間瑜鹵允浩試圖逃走。

記得佢Gotta go d encore stage高音都好穩

原來有後續
好爆吓喎

試圖逃走

試圖逃走？

wtf

冇啦冇啦
今次大反轉

女服務員???

kingdom係咪又要898mc都瀨嘢

連登連允浩都燈埋
但女服務員一齊飲酒係咪咸濕野？

連登真係好邪

警方在午夜時分趕到，友人為了幫助瑜鹵允浩逃走，與警方發生了激烈的肢體衝突，在此期間瑜鹵允浩試圖逃走。友人打架後被帶了手銬帶下去。

警方正在討論以妨礙公務執行的嫌疑對當時與警察發生肢體衝突的同席者進行立案。江南區廳決定在警方調查結束後會對該場所下達違反防疫守則的行政處分。

會員制要book先入得

昌珉 solo mc

非法娛樂酒店

允浩千年道行一朝喪

仲要係非法娛樂酒店

可能係召妓 又一堆人畀偽人呃

大表哥..

明明咁多年嚟 份人都正人君子咁

之前係邊位巴打絲打燈佢

佢都出事真係大反轉
想知韓國網民點睇

係收得埋姐

咩形象都冇

【theqoo】鄭允浩在非法娛樂酒吧與女服務生喝酒，被警察管製而企圖逃跑
店是無照經營的會員制非法娛樂店
同行者為讓允浩逃跑而與警方發生肢體衝突
允浩在這里和3位熟人，還有女服務員一起喝酒直到午夜時分，目前還不清楚當時有多少女服務員。

YG係bp身上投放嘅資源定錢乜9都話歷代級㗎啦（又唔見對旗下其他藝人係咁

拜托大家高抬貴手

一朝喪

燈撚到

mnet… kingdom mc要點剪

唔係叫雞掛.......

Cls 連登啲燈力大家有鍾意既idol 記得唔好po 上來會燈死佢

雖然佢之前道歉係快係誠懇（睇落）
依家.....都幾難唔鬧佢

유노윤호 불법 유흥주점에서 지인들과 여종업원과 술마시다가 걸림

케톸덬들이 생각했던 유노윤호가 간 술집.jpg

유노윤호, 불법 유흥주점에서 여성종업원과 술 마시다 도주 시도

坦白講..tvxq啲人都...

本身個日大家都話小事一單
點知

我好似有份

我日推我祐，見到連燈負皮就心安了

女服務員

昌珉...

笑死個日大家真係話小事
連韓國都覺得小事
竟然大反轉到咁

昌珉結左婚
唔好亂講野

喺The qoo HOT睇到香港新聞

홍콩의봄은 끝났다

起初話係朋友鋪頭
講到好似私人聚會咁
佢重要勁誠懇道歉

以後淨係會鍾意連登仔反嗰啲

其實up&down唔好聽

燈力

只能夠講..舊時代嘅IDOL都興呢啲嘢
新世代反而因為韓國民智開始開先好啲

明明係話係朋友嘅餐廳仲話係同人地父母傾計

Kingdom係唔係受到詛咒
一個接一個咁

成個節目收皮算啦

都叫咗佢哋咪燈架啦

新世代idol咪又係咁

binc

咩女服務員會飲酒 即係陪酒囉 飲完去邊自己諗

人人有份永不落空

香港嘅春天從1997年開始已經完左

各隊得返一粒子彈
東方神起(正) vs Big Bang(負) 投票啦

屌

真係唔洗信所有人
如果係真
屌好難信係真

前幾個po個3個可以加多個叫雞允浩

以後唔敢係公海亂講野

最近發生嘅事都有報道

好難講唔好燈啦

@博物館館長 ching有先見之明

海帶舞蒲頭講下感受啦

咪bin我c

之前成班fans仲幫佢美談 又話只係番係度同朋友父母傾計傾耐左 好慘

希望炒車啦
屌真係好難信呢

叫咗佢哋又唔聽

其實個陣太少資訊 韓網同微博都覺得少事

我要澄清冇燈架 我都唔想燈佢
唔想破壞人哋家庭

當時店內情況

個母親係咪女服務員

uknow個fd係咪九叔, 酒呀!!!

都好啲啲架啦...你睇下bigbang...

紅啲就多人爆
等我繼續燈

咩戲來？

邊個九叔？

鞭屍時間

個幕好熱血

咁唔好燈我祐就得
跪求蓮燈反我NCT

旗下其他藝人都好貴 服裝拍攝場景同隊crew都係搵世界級 不過冇bp咁誇啫

允浩好彩岩岩cb完賺左一筆
而家咁搞法會唔會變左收山之作

九叔都唔識
有generation gap

大丈夫

吊00後既時間

내부자들

除咗製作費 都無咩賣點

@哎一股清流

【Q】MBC報導允浩在非法娛樂酒店和女服務員喝酒，允浩好友幫助其逃跑時與警方發生肢體衝突
-新聞中說到有什麼身體對抗？
:同席者們為了幫助瑜鹵允浩逃走，與警察發生了肢體衝突，一試圖逃跑警察便表示要給他戴上手銬
>>同席者以涉嫌妨礙公務執行而討論立案！
- 不是說是飯店嗎？酒店是什麼鬼？
:登記為飯店，但發現其實是會員制的非法娛樂酒店
-女服務員？
:MBC表示，是包括女服務員在內一起喝酒時發生
+熟人飯店的傳聞
一開始在瑜鹵允浩的道歉文中也根本沒有出現，是為了洗白而編造出來的

小妹都老架 不過入U半脫飯幾年
唔係好識啲人名
利申：ELF SONE

撐就燈死，越反越紅

熱情允浩千年道行一朝喪

好彩我同我祐同年親古
唔是零零后

見到啲人講親邊個vocal勁，Mamamoo入面剩係提Solar，但其實輝人唱功好似仲好少少，只不過係唱法唔同，佢份人又低調，所以冇咁突出 不過MAMAMOO四個都好勁

到底係連登燈力強啲
定kingdom燈力強啲

見你係家族飯就不生氣了
連登非呢2隊 不用擔心

九叔係港產片個個九叔

有冇人數吓依一兩年燈咗邊啲人

人氣照舊
紅真係好

Aespa遲啲出第一隻碟嗰陣時 又可以測試一下連燈力量

都賺咗咁多年啦

有冇得再當兵

出返黎就係一條好漢

我想講我係因為aespa入番坑然後飯NCT嘅韓國人
感覺好尷 有幾個細過我本命同年
以前成日叫oppa....

why not both
kingdom燈死埋自己

連登啲人好憎我

個feel好似D人畀人捉黃腳雞走夾唔頭咁

冇啦 一早當完返嚟 入多次囉

唔好啦 我要跳樓先上到嚟kd

個人覺得rollin好loop過up down好多

連燈真係好燈

呢個男演員好似成日都有係韓劇出現

【Theqoo】Melon 24hits榜單一位歌曲整理

mbc都報埋應該係真喇

我細旴旴十年…

比起佢叫雞 連登燈力好笑啲

真係比連登登中
東神會唔會走淨一個
Kingdom會唔會mc下車

MBC News獨家

痴線 有冇咁燈丫

好似得Ateez 冇出事

唔洗考tsa喎小妹爹啲媽咪都巧開針

講大話唔眨眼

Kingdom定連登燈啲

你想燈埋佢哋

完啦完啦

我勸你唔好講

SF9有出事咩？

撐邊個死邊個

【熱帖】 二代IDOL的兩大山脈都只剩下一個人沒上過社會版面了，默默結婚的最強太陽

好似冇？
唔講啦

2019年去台灣搞FM嗰時有啲耍大牌舊聞

努娜鬧木耶波

唔好燈
繼續笑 笑飽佢

唔好再燈

想挑戰連燈

未紅就耍大牌
算唔算出事？

兩個好人都結咗婚

有咩唔知去哂邊咁

神童減完一次肥可以維持幾多個鐘?

gg

係之前話同朋友屋企人食飯嗰個？

小惠你好靚娜恩你好正

我覺得唔算
但唔想佢地都出事
所以當燈中算佢地出左事算啦

relay dance hea跳

一班癲佬開party

CHEETAH - Monster(EXO) Cover

跟本就係

364我都記得 多謝cap返出黎

直播爆隊友電話no.

啱啦 連燈反sj就啱

諗起nancy同唔知邊幾個人食飯

勸你唔好亂講野

陣間又燈中
可能太霉無人理

係咪陪酒嗰啲

@毒唯瓜

【theqoo】看到今天允浩的新聞後想起的幾個月前的報導
偽裝成韓式餐廳的清潭洞VIP沙龍。
據警方透露，首爾地方警察廳風俗管制系統於15日晚10點左右突擊搜查了首爾江南區清潭洞的6層大廈，在3~4層發現了偷偷營業的A沙龍。
2017年6月開業的A沙龍，只暗中招募VIP，每晚營業到次日凌晨3~4點。警方認為VIP會員中包括重視隱私權的藝人和有錢人等。要進入A沙龍，必須事先通過電話預約，通過入口處安裝的監控錄像進行身份確認。
警方認為，除了A沙龍外，首爾江南地區還有許多類似的商舖，因此正在加強管制。首爾警察廳和首爾市聯合拘留小組18日對永登浦區、麻浦區等娛樂街進行了調查，發現4家營業場所。其中，發現2處沙龍鎖住正門，通過連接秘密通道的後門讓客人進出。另外，首爾江東警察局15日突襲了在江東區一家KTV沙龍，抓獲了業主、接待部、客人等13人。據悉，客人繳納20萬基礎酒水費，酒後就另外進行性交易。

p1為當時報導中出現的相關娛樂場所的照片（報導日期為2020年12月23日）
p2為今天新聞上出現的允浩去的店

韓國IDOL真係無人性

係wor 唔記得左即係態度西？

寄去智能櫃囉

覆錯

Sorry
我收回
當我冇講過

會唔會再有反轉

跪求大家繼續反我祐

Weeekly(위클리) | Vocal Cover

Roa出道前嗰d

所以先pak

個門口咁似樣既

Nancy又邊個...？
我真係唔識新嗰啲
Twice都識識地

屌，一早話呢個節目改錯名
個名太霸氣，但條命受唔起就係受唔起

佢去咗一間有性服務嘅店 冇得兜la

喂呀

之前仲諗點解警察咁得閒捉限聚令
原來案情係咁

好傷心 允浩單野 之前澄清得太快
兒家比人捉到同佢講既事實不符 仲衰過一開始就比人爆佢有女職員陪酒

之前都聽聞過佢係夜店常客
不過形象一直咁正面 人品又好 好難想像佢咸濕

間飯店應該唔係普通野 如果唔係洗乜雞咁腳咁走

咁男團Kingdom又點？

在此，我僅代表連登同人恭祝：
李晟敏金思垠大紅大紫、金銀滿屋、兒孫滿堂。

Momoland

藝人搵西屌都幾麻煩

314個cm好啱 不過啲fans又係到鬧鬧鬧

醒個環境都一樣 地板側面d牌

斷正
真係比人捉黃腳雞柒到唔敢睇
呢期韓國演藝圈真係夠哂爆

男團THE BOYZ成員ERIC(孫英宰)和Q(池昌民)日前與女團MOMOLAND成員Nancy和Cherry Bullet成員智媛深夜私下相約吃飯、喝酒。

Momoland囉

連燈唔係浪得虛名仲燈過燒山

Idol都有性需要

真係叫雞？

我們公司好像要完蛋了

叫返屋企係咪最安全呢？
咁有錢都唔止一間屋㗎啦

兒孫滿堂燈得幾成功

估佢應該都女友 未畀媒體爆啫

所以佢哋全部改哂古典藝名，當係拍戲嘅角色咁囉

沙龍係咩

佢地好襯好中意佢地
一定會大紅大紫

Karina 講出嚟真係有說服力

Salon?

唔準笑我家智敏
假架啲黑料

Karina又中

我都係欺凌事件開始先追po好好睇

過左30其實都可以拍拖啦

人間誠實豆沙包

嗰陣時我以為咁急結婚一定係有餡
點知..唔知敏敏係咪有咩困難

多謝好似話仲有吸煙？

SM係咪犯太歲

原來智敏姐真係預言家

食煙加摸唔到Nancy手仔發爛咋

4個都唔識大獲 好老

將個人設set到高一高
原來都只係廁所有天啲friend

佢幾時講？

私生飯話影到食煙

好似係來自日本既風俗店

正係睇AV見過

薜家燕

如果18歲出道 咁有12年都唔洗拍

suju日日都隊內bully藝聲

睇字就似
淨係食飯食遲左洗乜走

地點唔同
目的一樣

連燈幫我地燈一燈SM得唔得

邊個發爛咋

間野非法架嘛

我諗私竇咁上下意思

無拜車公

Q仔！

唔係唔駛拍
係唔可以高調拍

預知埋未來添

我都淨係識nancy 同埋知cherry bullet係aoa師妹

都話假架 年初已經拍mv錄音
點會8月先話公司無嘢俾佢做
仲要同kai拍廣告咁搵錢

睇透晒SM句句事實

允浩真係不得了

逃走都算啦
仲要比人踢爆叫雞

KAI真係好撚樣衰

廁所有天做咩黎？

nancy最紅 識佢就得

叫雞 拒捕 搵人頂
道歉聲明講大話呃fans

出道廿年第一單醜聞就足以收皮

想知連登除左允浩之外仲燈過咩韓星

祝佢地情侶檔上多啲節目
做國民夫妻

momoland入面個混血兒就係nancy

允浩依家可以直接退休

廁所性侵

被人捉到 會被fans屌到抑鬱 諗起泰妍伯賢

Nancy Sit

這麼看mnet把開播日期定在4月1號是不是很明智？

到時候只要說kd只是個玩笑罷了，祝大家愚人節快樂🎆

喺SM咁耐睇到晒d現實姐

我哋相信佢兩公婆一定好恩愛可以好長久

屌
想睇個綜藝姐 都咁困難

推得咁快真係追唔切

希望momoland快啲爆料 不過覺得妍雨可能簽咗保密個啲...

一早播qd2咪無事囉

再呃我就燈你個旴旴

祝李晟敏可以早日合流SJ一齊活動
唔好退團

性侵朋友？？

成件事真係cls

其實韓國idol叫雞大事定小事

爲守護瑜鹵允浩發生肢體衝突? 逃避管制試圖逃跑

我成日入黎睇

琴日唱普通話今日唱韓文
2個返左大陸, 5個係韓國
但隻碟係普通話, 點解唔索性全部返大陸宣傳

睇唔順眼momoland好耐 快啲爆
爆佢老味

普通人叫雞都大事啦

係咪又有個總統整死人想蓋過件事

我不愛旴旴了 啾咪！

same

男人叫雞係小事定大事？

唔算快啦
兩年前2019年3月
果陣日日估下一個退團既人係邊個
果陣仲快

咁允浩賺夠錢可以退休了

懷疑你想燈到佢哋真係大紅大紫

冇拍拖冇結婚 唔叫雞唔通自己打飛機咩
唔係食Fans 我覺得冇咩野

食fans好啲 回饋

係佢set到自己太好嗰到出事啲
假設勝利無做其他衰嘢 淨係得叫雞
都無人會覺得有咩事

仲有日飯

又食又拎 唔要得

Karina可唔可以爆料話我知敏敏幾時完約

我都唔明好心佢地番番大陸搞啦

係咪夫妻的世界個會長

勝利未出事前叫雞應該唔係大新聞

佢呢個年紀拍拖結婚都無人屌啦

大陸冇打歌舞台

所以咪話係佢角色出事
熱情叫雞

其實我一路都好怕呢種熱血型人士
現實中根本唔會存在

想比辰辰吃

hgr貧嘴雖遲但到：“原來不是瑜鹵允浩而是娛樂允浩啊”

“我就算這樣也不會懷疑瑜鹵允浩的熱情。真的是拼盡全力在享受娛樂。絕對不是隨便玩玩而是使出渾身解數。比誰都享受。”

邊個團？絲打追咗兩年po？

仲有冇女人會嫁佢

熱血老作

係講緊Burning sun 事件個陣

非法

館長勿燈

叫雞都熱血唔到就死囉

Kingdom點搞

勝利果排咪有好多男idol退團
我兩年前開始po野過黎
由勝利果陣開始

啲idol同站姐拍拖又係cls
有冇咩出名idol係咁？

佢今次係咪輸俾隻雞

原來2年了 2年前日日追

火花射門

咁多人反希澈老師我就放心了

原來係bigbang

九叔嘅犠牲都係白費咗

Day6 nflying

前輩

jackson 香港之光算唔算

拉登爆馬欖 預左死得慘

勝利屌架妹fans

正人君子形象一鋪清袋
允浩想結婚都難

韓國人欠允浩一個九叔

時間真係過得好快

索性直接收皮玩完啦

我都記得有埋床照 仲話佢鍾意鏈頸

咪傻
照樣追住嚟含

Mv冇solo咁靚 可能外國實景點都靚啲 可惜

首席護旗手

其實一睇佢個背景 就知唔使期望啦

gd都有jennie 佢靚仔應該都可以 不過唔係好女人

Po Aespa嗰陣都百幾負皮啦

我覺得大把都會食 係睇有無俾人爆

射係肚

可能冇岩既人呢 又有需要咪叫雞
反正我覺得佢都唔似會想結婚

靚仔真好

韓評說最強昌珉可以改名叫東方神起了

佢個背景成個家族都係奶共
根本稱唔上係香港人

仲被人笑咗好多年射落肚同掉毛巾

一人團

唱唔正廣東話歌

依度多人起上黎會有200-300人嫁

佢以為拎香港黎做gimmick

Here
在中心諗 以後唔洗溜粉了

啲fans忍到 唔同人講咩

記得好仔細

sp會唔會好過雞

Aespa應該會好紅咁燈法

掉毛巾係點解？

尷尬到傻仲有啲妹妹護航
連支那人都識講國家面前無偶像

呢排一定多咗好多人 例如我

有SM
Aespa一定大發

我撐aespa呀
一定大發

佢靚仔？ 有錢真好就話啫

癡撚線爆單咁既野小惠準備翻身了

兒家唯一可以救允浩既就係在中

宣佈出櫃 話條女係朋友叫既 只係一齊飲酒傾計
應該過到骨

唔準燈啊 我係MY
Aespa不行了
柳皇不了

已經紅緊

呢單好經典嫁

天下烏鴉一樣黑

邊單嚴重d

佢好似每個國家都有sp
同埋玩開變態嘢
佢同top 都係

允浩突然間上寶座
小惠已經失去.......

咁唔怪得啦 肯定陸續有嚟

呢個簡直高招

反正允在 is Ture

要改名做醜聞101

4p？叫外國雞？

呢個時候真係寧願信呢啲傳聞

喺女fans眼中好大件事

點解國家面前無偶像

唔洗錢既野最貴 做得Sp一陣纏住要確認關係
明買明賣 就清清楚楚 同埋有職業道德 唔會爆料

利伸 唔係鼓催叫雞

有冇最新改圖

難分真假

至少唔醜啦

小惠本身都寸柒柒咁
允浩好形象呃人成20年真係唔夠佢玩

前兩日允浩咁夠膽ig 道歉（話係朋友家人飯店）
陰謀論諗
應該當時公司幫佢傾掂數唔會爆出黎 先夠膽咁講野

但兒家可能係比人買起左單新聞再爆返出黎
轉移下欺凌視線

允浩好形象正人君子
玩足20年
簡直係高手

召喚朱玄絲

默默關注

韓國人又好似幾反同

酒後亂性

即係佢地話辱華就不了嗰啲

允浩突然間上寶座
小惠/娜恩已經失去一切.......

心水清不過如果兩個都係藝人 應該好過叫雞？

允浩啦 kpop 開國功臣
唔柒既話隨時第二個boa做埋理事

韓國人反同係好撚痴線

成個社會都係勁保守氣氛

套用返之前韓評「唔好以為你哋idol咁大影響力」
次次idol出事就話冚政治新聞

如果我偶像辱華，就算我幾鍾意都要脫飯
但佢哋咪又係追緊bts

會繼續追擊小惠之前idle cb得好密 唔知下次cb係幾時呢

但又好似有咁多gay bar？

鍾意過bigbang嘅fans表示：小事啦

屌07 08年個陣真係爭得好勁
依家兩隊都係5人都爆淨一個

每個國家都有sp

追星真係勿認真
假架

Keep住有人出嚟救佢

係呀 好耐之前鐘鉉有聲援lgbt 跟住俾網民追擊

mmm係全員vocal

從去年開始發生各種事件的SM信號 the qoo熱貼

작년부터 각종 사건사고가 빵빵 터지는 SM

有個歌手出櫃
都俾人屌到痴線

做戲做足廿年 影帝

兩個都係藝人呢單野咪仲爆
如果兩個都係藝人比人爆兩位係Sp 關係
個女既係行清純路線仲爆 收死亡恐嚇都有份

佢之前同hui拍拖以為佢私底下清純

韓國前排先投票最長情男人投左允浩第一
韓國果邊都幾多允在fans
真係得返呢條路可行 班少留住班cp fans先

唔係就要提早退休了

而家可以拍得住JYJ 喇

但估計轉移唔到太耐

係就快 想睇佢地成績插水

唔通呢個就係傳說中連登嘅威力？

小娟好撚慘

係咩因果關係？

咁多人PO BRAVE GIRLS
會唔會好快BRAVE GIRLS比人爆黑歷史

小事啦
影帝結左婚叫雞都冇事

呢個人以前都有衰野 又係出得返黎

又要睇又要鬧

明明前日先柒完比人插到死
宜家又可以潛下水先

影帝嘛

韓國網民幫pcy改嘅花名好正
열다리

Sp關係自己唔講邊個知
外人最多以為拍拖
除非自己爆料

ses hot先係？

真心比佢呃左
邊個爆都冇佢咁大反差

日本係咪開放啲？

睇少一個鐘就多左十幾頁要追

top條jer仔得mac唇膏咁長都咁多sp靚仔真係好

全部都好低調
集中係一條街到
亦只有個到gay可以光明正大拖手飲酒

好似有dancer話過佢記舞好快

所以韓國 LGBT普通人都幾慘

二代打出世界喎
東神同boa日本市場開國功臣

MMM續約仲未有聲氣

SES HOT未傳到去全球各地

情變玩攬炒

見到有人話個女服務員可能係朋友老母

識人當睇唔到 唔信佢地有做衰嘢 一定俾人屈

東方神起同BoA一齊打開左日本市場
都算係功臣

I see

好彩我唔洗好多錢

佢自己講係朋友家人飯店？

係好慘 但起碼佢仲有一技之長
其實真係喺宿舍r腳

咁爆真係冇辦法

后

爆過之前嗰d好多

真正多非韓國人開始睇kpop 係東神開始啦

因為覺得hui好似幾好仔咁

小惠退出的話

成對組合都仲有得救
方塊繼續冇腦同DSP一鳩樣

小娟完約好quit啦
去簽hiphop label好過

一代果陣係剛剛韓流開始

個日本妹話勝利好粗暴，無問過就鍊頸，仲射落佢個肚上面，完事後勝利畀毛巾佢抹，係攞條毛巾掉佢

應該唔會 係都exid啦

上一任公海過街老鼠係BP,再上一任就TWICE
睇下依家佢地幾紅

最近D野接撚住黎 飯都唔洗食 食花生都夠

矮仔多數係幾好仔

唔好燈

宜家爆個啲3 4代其實唔係好熟
都係睇下食下花生
屌你二代仲要允浩

得豬華R腳姐
美延又主持又拍劇 護旗手做綜藝反應咁好
Minnie得閒上下節目 一係返公司寫歌

唔好亂講

同意藝人自己識做 反而雞收咗錢都可以爆料

允浩轉行壞男人路線咪得
老老豆豆 佢又唔係傷天害理
點都好過bully101班人掛

[KPOP] K-POP 2021討論區(23)

呢幾日又變返一日一個post

派下膠後後後後後後後後後後後後後
罰炒

好賤

就爆po

真咩？

新post
[KPOP] K-POP 2021討論區(23）

為了最後清泉 決定要負皮你

媽媽san 就有

可惜boa之前瀨左野 潛緊水
允浩跟緊隊

非常抱歉

我已經收回

笑死成班搶拍 搶開

俾人爆過

開多左post 推返呢個先

下個post見